Zoom H1 問題

有無巴打都係用呢個recorder
好奇怪 搖部機嘅時候係會好似有啲loose part嘅聲
先用半年都無
想拆開黎check但係部機嘅底又開極都開唔到